票投BILLBILL唯一失敗既地方, 就係由投降派熱狗教徒發動

如果搵個聲譽冇咁臭既一群人發動, 起碼有說服力D
但係由投降派發動, 係冇說服力可言
只會令犯國威更多票

要BILL BILL羸,只可以靠投降派D票